# cargo_planner

Реализация простой задачи: визуальный интерфейс размещения грузов в условном грузовом отсеке.

Приложение реализовано без использования фреймворков и сторонних инструментов.

Для выполнения сервер не обязателен.

### Сделано:

- Грузы добавляются выбором размера из выпадающего меню.
- Перемещение грузов перетаскиванием.
- Подсветка доступной позиции размещения.
- Контроль перекрытия грузов в отсеке.

### TODO:

- Формирование списка добавленных грузов
- Подсветка в списке грузов, размещенных в отсеке
- Возможность удаления добавленных грузов
- Возможность изменения размеров отсека


